有無手足都係好撚扭曲變態

見到人好嬲豬 激到啲on9仔紮紮跳好認真咁屌你會好開心覺得好好笑

臭雞

有人話你唔積德

你老母

一生只愛洗頭水

前面條女好香

樓主幾時比狗屌？

唔好索我

問自己幾時屌我

好香 好想好想

一秒？

事不關己 沾沾自喜

Ching 積下口德啦

哦

索緊

good

口德分： -50

同朕cheque大

射未